是日文宣大方向！

今朝搭鐵返工嘅時候 太多人想上車搞到閂唔到門

之後就有啲帶住小朋友嘅師奶屌 點解阻佢地返學考試 小朋友係無辜架 佢地仲未到要承受依啲野嘅年紀

佢話自己都係黃 都好憎啲死黑警 但個小朋友冇得返學考試 可能咁就一世

可能我地一路以黎嘅文宣太過同溫層 正係關注係警暴等方面，雖然佢地都收到曬
但仲未令一啲淺黃佢地明白到 依加要犧牲同放棄一啲野嘅重要性

做法上可能冇乜太大改善空間 但係文宣可以做返足啲 e.g解釋返點解要阻人返工
今日好多人係車上互屌 明明大家都係同路人 但依樣野好大可能會分化到我地 同一班淺黃

推

未叫未承受到？
20幾歲承受到比政權逼害？要食真彈？
你係依個社會嘅持分者
有啲野唔係你主動要做
但你係有責任可承擔

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

你我都這樣想, 但不可迫他人都係咁想, 所以要努力文宣, 因為一突發, 佢地難預時間去配合整個運動, 你應該要試下咁諗.

係呀佢地要返工返學 我地又何嘗唔係 大家都有犧牲 所以更加要用文宣同佢地解釋 用好嘅語氣令佢地明白我地點解要咁做

721

但個小朋友冇得返學考試 可能咁就一世
要On9到點先講得出

考唔到試你屌鳩教育局唔停課嘍
周街tg都唔停課你想點?

多個同路人，就多一分力量，團結就是勝利本錢

推推

唔見人

呢啲嘢你同我地講緊係明
但師奶仔係唔會理解
佢地寧願無飯食 比黑警打死自己
都唔想傷到自己個仔
比自己個仔成長就係佢地嘅責任

所以學樓主咁講 文宣一定要包得好

屌佢老母, 問返佢想10年後交一個咩社會俾佢個仔, 係咪想十年後到佢個仔出嚟捱子彈佢應該直接收聲

小推